
                      Tan buena como su predecesora, ¡y que bien escogidas están las canciones¡ se diría que esta secuela esta centrada en los temás menos conocidos de ABBA...... ya que tienen material para aburrir.....
        
            